想趁今日Jupas 放榜警惕各位入到U嘅毒撚

今日應該有唔少毒撚入到大學 甚至係三大港大 但千祈唔好因爲咁而自high 唔好以為做咗大學生 啲女女就會向你下跪 從此擁有美好嘅人生

由踏入大學嘅一刻開始 你會開始感受到人性嘅醜惡 ocamp/上莊揀人唔係睇你成績或者操行 而係睇你係咪靚仔靚女/yo唔yo 甚至膚淺地睇你ig有幾多個follower

你成績好gpa高 可能有人真心仰慕你 但更多嘅人係想利用你 freeride你

喺大學入面受歡迎嘅人 可能會係一班善於心計 自以為是嘅人 最叻挑起是非 發動群眾 唔會放過任何出位嘅機會 但係佢地是旦影啲狗屎垃圾放上ig都有過千個like 做咩野都會一呼百應 令你非常羨慕 而中學果個品學兼優 樂於助人嘅班長 就淪為眾人眼中嘅on9仔

各位毒撚嘅價值觀或許會因為咁而受到好大衝擊 但我咁講並唔係為咗要嚇怕你地 而係希望大家要為呢種衝擊做好心理準備 入到大學 讀書唔會再係你人生嘅唯一目標 要學識處理人際關係 deal with身邊嘅仆街 最重要係好好利用大學嘅資源發展自己嘅興趣 改善自己嘅不足 唔好放學就即刻跑返屋企打機 與此同時亦切忌變得隨波逐流 人云亦云 要堅持自己嘅初心 貫切自己心中嘅正義

大學教育珍貴之處 唔係你地黎緊會收到果張學生證 而係呢四年將塑造你地成為一班點樣嘅人

所以好好享受大學四年嘅自由（如果仲有）唔好因爲一個公開試嘅成功而自滿 黎緊先係地獄嘅開始

如果係入毒L科呢

咪嚇小妹我

都會同其他major嘅人上堂/一齊玩㗎話

毒撚入U只係痛苦既開端過來人

今年咁嘅情況
可能等半年先第一次見同學

咁咪好，好多嘢都唔使煩

靚仔嘅毒L呢？

佐助型毒撚呢

可以點識朋友

樓主講得呢啲一定係毒撚

我應該剩低個3年都係繼續自己一個

ching sick ball

利申：
大學轉過4個男朋友，越轉 gba越低，但家底越好。

好撚中 身同感受
利申毒撚

的確係呀 就係中過伏先特登開po警世 當年對大學有太多ff 頭兩年發現大學原來係一個咁仆街嘅地方真係幾唔開心

群返毒撚/ 比較純啲嘅同學

唉 果種落差真係好難接受

笑左，笑埋右
邊會咁黑暗架

祝大家搵到自己既生存方式，freeride 有道，美女隨身，gpa 爆4

我仲要冇用埃豬添 有人問我埃豬係咩 我話冇 即刻走撚咗 真人真事

打boss了
利申 過唔到3 冇女 冇friend 冇錢 冇上莊 冇hall 冇ulife
我淨係有一樣野 有壓力

Gba 好玩

升中四了

冇錯 毒撚守則第一條就係切忌有自信 各位毒撚記得入到大學都要遵守

邊個屌到你個屎窟窿最痛？

因咩事呀巴打

咩年代 居然ig都冇

gba係分數嚟

唔識咪扮大學生

zoom 4 years la. So sad....

你好污糟

依家仲chur過DSE

小妹想收兵

同學上堂唔開cam嘅話，你一世都唔知佢咩樣

欣賞樓主，雖然我只係IVE 仔

+1

講得好，呢刻d同學仔表面上對你好，你唔好以為唔會出賣你跣鳩你，只要有利益可取，理撚得你係咪所謂best fd close fd ,但注意唔係叫你完全唔信人，但切記都要要少少保留去保護翻自己

利申：食過屎

想同咁撚多位毒撚講毒就唔好逼自己玩ocamp上莊

靚仔贏晒啦

今年點會有ocamp呀 無ocamp又點水鳩d fm上莊，斷莊啦

如果正常人既話最緊要搵兩 三個啱傾
又可以一齊行開落既大學同學

呢部咩嚟㗎 毒撚玩果啲？

其實毒撚最鄒忌扮陽光 講真你油頭毒撚一個 想埋人哋堆 人哋都唔會想理你 自己攞嚟柒
最好識三四個frd咁就夠(要有女, 毒女都唔緊要/死蠢, 最緊要唔係幾個毒撚圍爐)
project有人分組 lunch有人一齊食 就唔會過得好慘

Ching好識生存
哩個應該係毒撚喺大學最好嘅生存方法

想當年讀大學一個sem屌三四條女

見過好多毒撚夾硬逼自己去埋堆 然後私底下比其他人笑KAM 煩膠
毒撚要認清自己 唔係陽光就唔係陽光
但唔上莊唔參加活動 都唔代表唔可以正常生活
起碼你有圍內幾個friend, 得閒lunch time唱吓K, 一樣可以過得好開心
分分鐘都可以溝個正正常常嘅女(女神級就唔駛諗喇 但係港女好多其實都好睇, 又唔係個個都外向)
點都好過你去埋人堆, 然後人哋有活動都唔揾你

可能我當年上大莊
唔太覺得有樓主講果種情況

住hell一個月都屌幾條啦

呢個真。
當年有毒撚扮 outgoing聊我，
想拎我 whatsapp,
我當場大大聲揚佢出嚟，
全班笑咗佢成個sem.

同毒撚圍爐不如自己一個
三四條毒撚行埋一齊, 喺啲女面前細聲講大聲笑, 諗起都柒

基毒撚

仲留係香港讀U
人生已經註定失敗
留係香港就係五等公民

有d人好仆街，但有d人都好好既，交友請慎重。
好仆街果d自然都會多敵人，對群眾俾d信心，多d幫下人，雖然冇咩回報，但人地對你態度都會好d，同埋唔好太輕易信人。

呢四年其實好易過，能夠辨清真假好壞，就代表你成長左。

屌你啦

仲記得果日着咗條熱褲。
條撚樣一路同我講野，一路望我對腳。
成個何俊仁咁。
我頂到果幾分鐘無星巴克佢已經巧叻叻，
後尾佢問我拎whatsapp,
終於忍唔住大叫咗出嚟。

毒到廢事開
我得twitter做下rt師 仲要0 followers 又話手足互fol嘅 我fol人點解唔fol返我

浸完咸水番嚟果班
會陰陰嘴笑柒啲Chinese

男人著熱褲 我都望啦 不過望完就算 眼甘甘就

奉勸各位趁呢幾個月未返到學執一執自己個look
男嘅做下gym買下衫
女嘅學好化妝同襯衫如有需要減下肥

我係絲 ok?

預設所有人都係巴
望得咁實 你好靚？

唔肥唔矮，普通女仔。

毒撚乜女都望

咁我都會想望嘅 但係問whatsapp咁勇
熱褲真係好正

哭能左

屌你啦

識人係 我就唔得

各位毒撚唔使驚啦，可能你哋成個year one都變咗用zoom上堂 仲使乜驚社交人際關係

讀engine 既留意番 （尤其civil)
地獄準備開始
大學比其他科小機會接觸到女仔
出到黎做野更加唔會有女
讀得比人辛苦同多科
其他科口水野英文好既平時上吓堂考試前睇下2眼就得
數埋呢d野要日操夜操 仲要求下佢出你識既
又要做lab
人日就ulife
你地既ulife係圖書館渡過